覺唔覺整好交通燈之後重塞過之前？

唔知點解政府咁快整好啲交通燈
但彌敦道整好啲燈之後
重塞車過之前
啲人又要等車過
車又要等燈過
燈又要等人過

垃撚圾

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

香港交通燈一向都係零邏輯

長沙灣政府合署出面先打晒交，啲燈比政府熄哂

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

整返好啲燈反而多左人揸車出

有啲係臨時燈，但好鳩耐先轉燈

朝早龍翔好撚塞

都係
總知一轉野又好煩